想買個無線電莖耳機入黎屌下我

用緊LOGITECH既G533 但最近壞壞地想換
見出新果隻G933S 又冇乜分別而G933又比人屌唔好用

所以想轉下牌子
而家想買steelseries arctis pro wireless 或者 arctis 7
一係hyperx cloud flight
之前有人推話a50 astro 但上網查左查好似好舊同無線接收好廢

求屌醒

arctis pro wireless 靚
比我都買佢

預幾多budget

用咗一排，唔錯，但如果頭大會好緊

用緊HyperX 真心唔錯 靚聲靚mic 戴得好舒服

1-3K

但佢貴多一倍 唔知佢值唔值咁多

以前有用過有線版 都OK既
但未知對比我揀既其他有咩分別

上面條帶可以調較

借post 求電莖無線入耳式
Google 一個都搵唔到
但我最憎奶罩式

arctis pro wireless
優點：舒服 全日戴都冇問題
分析力高
高中低聲都比較平穩
外型靚
咪把聲清

缺點：隔音差（本人會用世界級差形容）
低音比同價格電莖耳機弱
方向感未達本身價格

我記得HYPERX 果隻隔音好勁 載左老母叫我都聽唔到

想睇埋多D巴打既意見/評價

Sennheiser GSP 600

我想要無線

Arctis 7用家路高

壞左搵99蛇1換1

Btw arctis 7有兩個channel 個功能真係好撚好用，同fd打機可以分開set個語音系統既音量同其他音量（佢地支咪閪閪地時大時細）

rog 先係電莖

咩叫99蛇

有咩推介

係信仰，為既只係logo隻眼

99sir

仆街，最近好似摺左

ROG Delta

識人放全新$1100

個PAGE好耐冇更新

要無線

A50其實好好用

Nari Ultimate有機震

其實同平時啲耳機有咩分別

$2000都買到對定位好好嘅耳機啦

我睇D鬼佬話個接收好差 遠小小都收唔到

G933s成380克咁重
唔知有冇解決到933果種後仰問題

link? 我有興趣

有無唔係耳罩式
係入耳式既推介？

係毒撚買鐵三玖ar3bt/ws660bt
橫掂都有咪
藍牙比手機用又得
電腦底板冇藍牙咪幾十蚊買個usb接取器

都係唔好
藍牙延遲好勁

確實唔算太遠
但係我好少帶住耳機走黎走去
至少去個廁所都收到既

所以影響唔大 主要係戴住依個耳機感覺幾特別 我幾中意

arctis 7

睇緊Nari Ultimate，g933s，hyperx clouds filght

雷蛇未用過，牌子負皮多

G933s唔知改左跌耳機問題未，同埋睇外國review做工有d差

Hyperx咩都無就咁貴，其他起碼有咩THX,DTS玩下

本身用game one,各位爸打有咩意見

我個人認為啦

雷蛇永不錄用

LOGITECH 隻G933S 基本上同933冇分別 跌耳機應該係冇解決
加上佢同993差別真係.... 好細囉 咁933都做到1K內何必買隻1699既933S

HYPERX果隻我個人覺得係好出色
但乜軟件配套都冇真係令人好唔舒服

我而家用緊LOGI G533
已經習慣左去邊都載住 除非真係坐低食飯果D先會除
所以遠小小收唔到雖然 影響唔大但斷線果一下應該會令我唔舒服

上個禮拜入左cloud flight開心使用中

用apple耳機咪算

啱啱係fb見到，睇黎933s可以byebye
雷蛇點解永不錄用？？

買千祈唔好買

外型同2015 G933一樣,
頭帶到耳罩之間啲膠郁一郁就吱吱聲,CHEAP到...
又係FING一FING就甩,個設計本身就有問題
係就係有幾粒掣比你任SET,但啲掣完全無分別,難分又難禁,好易誤觸.依家除左SURROUND聲我其他三粒都無SET
支咪又仲係垃圾到暈,用黎CHAT/STREAM,唔洗旨意!COMPLETELY SHIT
開住佢放哂電居然會閃兩下紅色,充唔到電,要成粒電拔線拆出黎再插好先再充到...

今年2019年呀,唔係2015年呀大佬
可唔可以比啲進步呀?想

用過雷蛇D野都好撚快壞
仲要比人感覺呢個牌子係好睇唔好食

千幾價位不如買DT990 Pro

打機要隔音做乜柒

堆所謂gaming headset 都得啖笑
支mic又唔係好 個headset又唔上唔落

好心買個Sennheiser 5XX / 6XX 加支Yeti mic